原來雨琦弟弟係人間天使黎

5反了人美心善

@笠

用外來勢力野已經FAIL啦

唔怪得琦妹呢期call我上房call得咁密..

唔怪得知斬兄呢排咁少搵我

支那人不了

你用口罩埋單？

想知1Q幾多隻

雨琦弟弟真係好暖
咸左

捐咁少會唔會支那人又屌?

海外代購算多

舒華又俾人屌了

人美心善

雞嚟

又唔使咁講野

叫佢雞算客氣啦

佢唔係嗰種人

系

關個台灣妹咩事

無表態捐野=台獨

同過盧卡斯琦妹3p 勁chur..

盧卡斯白痴仔黎 快啲死

我同過米妮美延

哭撚左 我琦人美心善